一人一Post向大埔蘇市民致敬

不畏強權
敢於捍衛自己人身自由
十分勇敢，面對非法既警甴不退縮